笑死笨柒之2016十大笑爆黃洋達事件～

【2016十大笑爆黃洋達事件】

第十位：用YouTube做直播，在線人數即刻現形少十倍。

支持大亨！
《笑死笨柒》宜家有6464（686 ）名觀眾
686 / 6464 =0.10612623762
冇可能架！
實際人數得十分一？
YOUTUBE高層你一定係收撚左錢搞真心救港嘅熱普城fuck

我們的教主

第九位：以衝擊中聯辦係ON9行為去解釋熱時零報導。

第八位：熱時年宵攤位拍烏蠅，隔離100毛就大排長龍。

第七位：懶理柏洋入獄，黃洋達夫婦笠垃圾袋遊山玩水。

第六位：張德江到港，為掩飾怕死，黃洋達話唔L理佢。

第五位：驚冇得選，搶簽確認書，點知民主派個個唔簽。

第四位：安全才出動，黃洋達率眾去日領抗議任天堂。

第三位：被多人秒殺，黃洋達選舉論壇醜態百出。

第二位：黃洋達台灣示範勇武燒中國旗。

第一位：立法會兩連敗，黃洋達一路走來，始終唔得，廢過廢陶。

2014年

黃洋達：唔該你唔好咁侮辱我啦

陳秀慧：做咗議員就好似陳志全咁㗎啦！

黃洋達：oh so sad

2016宣佈參選

呢個仲正

搞地盤

雷台比人打果張幾時架？

?

上年

有埋大波man走數睇

送入政事區，完！

其實打拳打輸左都冇咩值得恥笑姐

冇呀
係鍾意貼下啫
阿蕭我又睇得幾爽吓

黃洋達仆街死啦!

話時話
佢佔領咗高鐵地盤未

獸胃用餐刀切鳩達條幼蟲

要搞熱血時報狗仔隊影本民青賤種
不了

預定大波man 走數，請定個職業拳手同自己打。我覺得係勇氣可嘉喎

佢同大波man根本互捧做show
特登整到好似對立咁
搶個勇武光環
順便又搞拳賽搵錢
大波man肯真打，實打到鳩達爬街啦

不過都係我懷疑啫

呢條友對佢本身無咩野 普通人咁睇
但係雨革個時 條友咁啱拎住個大喇叭係營到鳩up啦
隔離另一個唔係佢個營就有個女仔唔舒服
已經有人救護員在場幫手架啦
佢大大聲拎個大喇叭問：洗唔洗幫手？
人地答話唔洗 救護員已經做緊野
佢仲繼續問：洗唔洗幫手？
洗唔洗幫手？
洗唔洗幫手？
洗唔洗幫手？
洗唔洗幫手？
成場無人理佢
係呢一刻佢俾我感覺 呢條友好識抽水扮野勁核突
佢根本唔係有心想幫手 只係想人覺得佢有做野

話晒人地都多年編劇(雖然撈唔起)
好叻將社運娛樂化㗎
陳雲鳩講句皇天擊殺都可以出product
等睇生意慘淡要熱狗仔全家人手一件